[1q 題]邊種魚唔怕子彈大炮？

保証高質

無話幾多頁開估即係無答案

雙魚
子彈大炮射佢唔到

多舊魚

曹星魚，因為佢唔會同勁過自己嘅人打

錯

錯 但你呢個好笑
我果個會正d

兩頁開la

唔怕瘀

避孕魚（丸）

金鎗魚

蟻
不解釋

木魚大王

我唔會玩野
真係魚黎 蟻係虫

陳柏魚
因為呀媽係女人

錯啦

甲魚

甲由就識 甲魚未聽過 錯

鹹魚

2頁啦

水魚

邊種魚唔怕子彈大炮?
邊種魚唔怕子彈大炮。

What is the name of the car啲friend

木魚 因為佢係一舊木

彈塗魚
彈逃魚

快閪脆d開啦仆街

留名學野

答案係 魷魚

魷如在大戰炮火裏 毫無懼色衝過去

正

可接受

哇。。我屌你老母啊

以連登1q題質素來講，可接受

直情高質啦 咩可接受

魷魚唔係魚

好過爛牛已經算好

其實幾高質

我仲有貨 遲d 出埋比大家 溝女or 教書果陣用

全自創 唔會怕比人預早知答案

你溝埋我果份

魷魚 天空中盤旋
竟找到著陸你心裡
最簡單航道配對

rub9bish

幾時接受程度低左咁多

係連登 就算 狗養大明果d 都會比人屌

ok

乜撚野係魷如

魷魚

傳聞說你蒸魚他吵架不見面了？

條魷魚同我咁講喎樓主
猶如最結實的堡壘
原來在 逐點崩潰
逐點粉碎

條魷魚話佢驚到咁喎
猶如身處現場
跳到 東京都 新宿區 那個泳池

魷魚在夢幻國 神奇力量贈我

唔得

邊種魚睇到日出先會歡天喜地

魷魚看得見晨曦，才能歡天喜地

魷魚 無人敢碰 秘密現在被揭曉

個人覺得唔錯喎 點解咁多負皮

過得去。

因為樓主太自負

樓主呢個起碼有邏輯，有啲1Q題就真係

雖然魷魚是一種軟體動物類而唔係屬於魚類，不過鯨魚都係魚，無所謂啦

如同魚

算係咁 好過好多on9野先

魷如無人敢碰？

小學水準

連登多左中小學雞上之後

上面唔轟魚都得啦咁

我的心情魷像樽蓋等被揭開

重讀bio啦樓主

btw正皮ed

答案係狗

某國國歌

自己加個「正」字先最好笑
你個得戚樣

老老實實我覺得唔錯